英超大戰黎講 愛對阿呢場都算悶

兩隊一個似樣d既組織都冇

邊忽大

護級大戰

最勁果個傷出左

2禾b傷埋好悶,兩邊零創造力

中游大戰